Switch 有咩game 可以兩部機8個人玩架？

原本以為mario kart可以

bomberman

smash Bros

我有試過 lag 到爆
但都玩到既